同狂放tg同一道理

發夢夢到Keep住放火啲人就會無乜feel

利申愛國愛黨

P